法律問題，求意見

是咁的，我有朋友就係一個交易平台到 賣手袋

咁係標題到寫到明 係賣仿制既。

如是者有人約出黎交收 最後原來警察放蛇捉左

咁就控告佢啦 違反商品乜乜罪（唔太清楚）

咁就要上庭，請問認罪既話 罪名高唔高？

洗唔洗坐監？ 求意見

利申以上純粹虛構內容，我的朋友不是我

都係判罰款多

比錢搵律師啦

已經搵左 律司

同埋有大學畢業 有寫求情信

但係都好似無用。

真係罰錢就好 最驚要坐監